[急]Budapest去Szentendre留幾耐

聽日飛去東歐玩2個禮拜
波蘭>Hungary>Prague
最後一日係Budapest會去central market同Vaco utca
之後直落下面nepliget車站去Prague
2105上車
但時間好似太多
如果想朝早去szentendre行下連來回大約幾耐？
返黎先去central market果邊會唔會太chur
唔該

budapest一日唔夠

得一日就全日留係Budapest啦，個小鎮其實冇咩特別，唔係好靚又有啲殘

睇錯 個小鎮行再連堆來回交通你預四五個鐘，個鎮真係好細

Total 4日5夜 只係諗緊最後一日點

自

巴打你覺得值唔值朝早去下 果日淨得central market同出面條街好似fing唔到9點 啲景點又係早3日去曬

既然Budapest都玩曬，大把時間咪去下囉但唔洗對個鎮咁大期望